$3000 mic+interface+配件一問

at-2035+focusrite 2i2
依個組合o唔ok?
想用黎錄歌同木結他

推